[警世] 街上多咗好多人 & 街上多咗好多人冇帶口罩

係咪肺炎已經完咗? 好撚返晒?
除咗口罩、消毒用品被當成condom棄單之外, 條街仲多咗好多人
你要返工我唔怪你, 但好多都係朋友聚會
你估真係放長假? 呢個時勢竟然有餐廳要等位?
仲有, 有部份人直頭口罩都唔帶想點? 係咪想追返中日韓確診人數排名?
唔該大家唔好鬆懈...自己香港自己救呀

推

推

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

回力鏢準備

真 見好撚多人拍拖係條街逼...
唔係話唔見得 但見得都上屋企煮飯仔算啦好嘛
停課就係為咗俾你班人唔好感染 你係條街到蕩真係癲

天氣熱番個日口罩人口已經降低
唔知係熱定無貨戴
原本9成人戴，呢個星期變到得7 8成

物競天擇
做好自己喇

唔講以為提早放暑假

攬炒，正確做法

口罩都棄單冇撚腦？
冚世界都唔夠罩用
有罩都唔要

你上fb睇下，好撚多

無事啦, 唔撚怕啦

又話想攬炒

習近平話三月完

Ggla

救香港就係要清洗呢班垃圾
提黎做乜

上開連登仲有人唔戴罩既咩

多謝班人攬炒都黎唔切